今日確診數字已經突破性飆升典解仲有咁多垃圾香港人出街

其實香港好多人真係同支那人沒乜分別 係咪要搞死未來呢十四日新關鍵時期引發黑死病式大爆發先至會安心

因為要返工。。。。